有無人一開始對另一半無乜感覺，後尾越嚟越鍾意佢？

有無人一開始對另一半無乜感覺，後尾越嚟越鍾意佢

發生左啲咩會導致咁？

係愛啊

分咗手先知好撚好撚鐘意佢

冇感覺都一齊

有人對佢好
點解唔試吓？
對佢又無壞

點解咁講 分享下

日久生情

依個係珍

男人一到手後從來唔識珍惜

女人愛嘅有多冇小

珍人珍事

一開始當佢免費雞
後尾當佢係雞
會駛錢落佢度

發覺相處舒服，價值觀相近